各位簡food nul 既朋友， 畢業做緊咩

有fd 簡major 想簡呢科，出路點

吉野家

街邊賣唱

毒步係咪日日都搖撚準備？

TVB